警告：過埋今日，聽日依然係崇禎三百九十二年

崇禎又要上煤山吊多兩轉頸？